點解依家啲圖書館咁撚多殘體字嘅書

因為圖書館啲書好撚污濁 平時都去開大學啲圖書館睇書
今日太熱喇 所以就去公眾圖書館涼下順便睇書
點知行下行下一望 十本有五本都係

大學個啲乜鳩書都買就算
點解公眾圖書館會咁多依啲書
重要正殘體放埋一齊好撚樣衰
連書展嘅散貨場都識分開喇

溫水煮蛙

...可以點呀

又無人肯take action

只可以坐喺道睇住香港慢慢變成大陸

全面入侵
旅遊 社會科學特別多

學術依啲野就唔介意乜野文字嘅
雖然我好唔鍾意中國同共匪
但係佢地嘅學者寫嘅野都有參考價值
不過真係唔明
點解要正殘放埋一齊 分開放好似英文書咁樣唔好咩

變到好似香港用嘅中文係正殘並用咁

不過如果係政治黎睇就好撚錯
公眾圖書館放埋啲唔係法定語言嘅書

成年幾既事啦
早排有人放殘體字書上書櫃頂唔比人拎
之後好似比人屌定比人告

依家個個圖書館中文書區都係殘體字

其實印象中一向都唔少。
可能因為殘體書平。
我細個嚮圖書館借小說睇都好多殘體

幫他講番句好話。
好多書一係得英文一係殘體版 無繁中版。

共產黨最撚鍾意陰d 陰d 黎

有冇上過報

依個係無錯
但係放埋係一齊好突兀都係一個不爭嘅事實

1. 繁體書而家出少左好多，或者根本無繁體版
2. 僅存既出版商唔俾版權圖書館，e.g. 正x社

上過報啦屌
唔係個單新聞我都唔知圖書館都比人侵蝕緊

所以最後都係香港人自己赤化香港
或者換句話說
香港嘅執政黨係共產黨
先可以搞到咁
邊有一個主權地方會對另一個主權退讓到依個地步

香港有撚主權咩。。。
全部官員都奶共

圖書館啲書咁多低端人口摸過咁多菌，你睇埋我份

所以一定要換個執政黨
可惜